打擊香港軟實力由菲人質事件次主權爭議已經開始

當年菲律賓人質事件，香港特首曾任權打電話比菲總統，講明唔好強攻巴士！

梁振英聯同中聯辦，駐港特務組織鳳凰衛視，忽然跳起群起而攻， 譴責香港次主權大香港主義，到底梁振英等人有冇打電話叫菲律賓攻擊巴士，可能永遠是個謎！

但係，從後來香港的發展，可以歸納出中共及港奸的計劃!

曾任權落鑊
cctvb共狗化
封殺香港演藝行業
蝗語教育，滅粵
偽造香港歷史
窄乾香港資源儲備
兩燈五毛化
改造淋病月娥

都指向一個目標: 壓制香港，消滅香港軟實力！

淋病唔會救香港人，
香港人扑街，香港人抬唔起頭，先至附合任務！

大家要清醒，唔好再問點解，唔殺晒你哋已經好好

記住呢5個字:

香港軟實力

8964之後 呢五個字就係對中共最大嘅威脅！

「ＴＶＢ共狗化」系偽命題

ＴＶＢ一台獨大
共產黨一黨專政
本質上相同
兩者都系 中國人（含香港人）
大一統基因 + 當家作主後 既必然結果